美斯只係一個好勁既拍檔，而唔係獨當一面既球王

初期：細哨，迪高帶住踢
全盛期：沙維，恩尼斯達，伊度奧加埋個恩師一齊贏感冒
後期：MSN組合，之後一冇咗N就冇得再作惡

美斯，你係泰萊！

王就是要獨當一面，唔係剩係刷數據

冇蘇牙佢今季真係斷崖式下插
0 助攻仲係
射80 脚入兩球唔係12 碼

你唔係渣，仲好勁添，但你只係泰萊，德仔，葵新伍，迪亞斯個friend，唔係戴志偉，迪亞斯，拿度尼

牙蘇至少都係域多連奴或者火野龍馬，緊係有幫助，以前加多個辛坦拿，個MSN組合組得成咪惡囉

你都on9
一隊波11個人，個個都重要
咁雞姦朗，無人傳波佢咪又隱形

C朗有帶起其他球員精神既能力，佢係幫自己友識加buff，美斯唔識

岩
歐國杯決賽呢種能力發揮得淋漓盡致

但美斯冇，所以美斯只係一個星級好拍檔

霉閪比盡葵新五嘅料

講真上面啲組合，冇左小花都係會有冠
沙維小白拎埋世界盃

咁講，西班牙奪世界盃明顯有恰鳩其他國家隊既默契冇佢地咁好，純計個人級數，你估真係高水好多咩，平均d咁囉，人地交波要望多幾秒，沙維小白柏度唔駛望都得，節省幾多時間

證明好波不如好運

N無咗M都無歐聯

美斯係巴塞球王，不服不用來辯，你贏

決賽都入唔到啦

所以咪大家都係咁上下貨色囉

瀧野冇石田薮下都係垃圾

🤣你影射C朗係小志強啦下話🤣

場場都1:0既世界盃都拎黎講

全盛西班牙都講到垃圾咁
係得既

邊個係戴志偉

垃圾？係你思維極端，唔係一就係十姐，冇人幫到你

完全比喻好難，足小冇出過同C朗類似既球員，而且C朗係前場自由人，剩係踢前鋒或者翼鋒，佢會弱好多，剩係踢前鋒同翼鋒既球員，有太多好過佢

曾經都好迷美斯
但去到越後期就開始覺得佢無晒team work
要隊波圍住佢黎轉 犧牲晒其他隊友既天份

其實連登仔真係麻麻識波
冠軍唔代表最正
有時好運都好緊要
雞姦朗就係表表姐，葡萄牙唔勁但有運咪拎到歐國杯

但係咪球王就係另一回事，有人會話86年係屬於馬勒當拿既。
94年既巴治奧真係好可惜，06年既施丹，10年既史尼達，18年既摩迪都係好可惜，點解可惜係因為某個人夠出，識單天保志尊，值得成為王。
同時間02年大家會讚3R，點解唔係朗拿度，或者李華度？點解係3R？因為除咗對閘之外，佢地三個一樣咁出，冇話邊個特別好出，所以就唔會稱任何一個人做王
10年西班牙同14年德國，盡管幾勁都好，你只會讚晒成隊，唔會講得出某人真係好勁，果年世界盃係屬性佢
係歐聯，巴塞二十年既歐聯冠軍，係得細哨捧盃果屆，佢係隊中主宰得比較大，美斯從來係邊一屆都只係主宰個右邊，到宜家成隊波交晒俾佢咪大概係咁既成績囉

頂級球星可以好多個，球王就唔好係唔係都稱呼啦，好似娛樂圈果d所謂男神女神咁講到濫晒

其實需要有小白沙維呢啲願意貢獻自己嘅人先可以造就到美斯。
依家佢既隊友個個都想攞表現，美斯好難搞

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

關咩事，咪又係去賴返d輔助隊友唔夠勁，當年馬勒當拿d隊友你好勁？

注：80年代初巴塞同宜家比差幾皮，當年唔係奪冠熱門(當年冇咁多勁外援)(當年西甲最勁係畢爾包，佢地大部份球員係國腳)
80年代拿坡里係中型班級數
86年阿根廷唔係奪冠大熱，最熱係巴西，法國，意大利，之後係英格蘭

我，不過我冇選擇踢足球

係 小花無運足十幾年

咁要係弱隊入面證明自己

得蘇亞雷斯做過

唔駛吓吓推到呢個極端，N年前有場世界明星隊對歐洲明星隊既比賽，朗拿度同巴迪斯圖達就表現咗突出既球星係有幾閃亮，雙方都係默契欠奉，公平呀
其實係強隊，一樣可以踢出球王級數，但係現代足球，俾果d摩連奴，高普呢種乜都規定晒既教練黎教隊球隊，球王都會好難表現到，但當然都有少少情況例外，首先你要係踢攻中位置先，因為你踢攻中，先可以係球隊攻勢上主宰更多，其二就係突如其來既好表現，好似當年施丹踢歐聯決賽咁，一個致勝既窩利靚波，加上平日秀麗既表現同埋經常被人睇到你主導各種進攻，你唔係球王都唔得

連登係花王主場

C hing 好勇

西班牙攞世界盃個屆 係極依賴陳偉拿

其實我認同美斯係一個好球員
但講到球王，C朗比佢仲要接近

一個球王落到場，係會為隊友帶來信心。
真係主動帶住隊波，唔係要隊波帶住佢。
美斯真係自從小白沙維尼馬走左後，開始就俾唔到信心大家。

比賽節奏完全唔係佢控制。落場根本指揮唔到隊波，更莫講話佢硬要做隊長......

唔係要佢場場贏，但佢遇到逆境，連要做乜都唔知。落後緊激勵士都做唔黎，領袖能力都冇，唔明佢點做王？

yes！王就係要有領導能力，或者要成為到球隊中既明燈，而唔係要依賴其他人幫返佢
睇d皇道動漫，個主角係點就清楚作為王係要點樣

想知樓主點睇之前祖記對里昂

咁講伊巴先係球王而家隊AC
仲有當年carry廢獌狗

[url] 仲話雞姦我carry曬成隊波喎 不過樓主呢啲見唔到㗎喇

無錯 其他隊友睇到C朗眼神士氣大振

其實阿根廷輸比德國, 阿根廷人無人怨美斯

但屌你老味
對智利輸二次, 12碼都炒飛機

阿根廷結果嬲到打爛個像

提提你呀

咬人王有美洲盃, 球神反而無

冠軍已袋 吹咩？

其實都唔輪到美斯妒忌。
人哋葡萄牙基本上一面倒咁去講c朗拿度帶領球隊奪冠，當正佢係國家英雄。
連國家隊入波嗰條友，都講到係c朗拿度畀力量佢，相信佢，果一腳俾信心佢創造奇蹟。

隊友自動自覺將自己個入球榮譽，同c朗拿度一齊分享
我都想唔服，但係人地全個國家同國家隊友都服，真係吹脹。

相反就係
我美斯頭DUPDUP輸俾智利俾人嬲到打爛個像。
輸左扮退出，就怪教練，怪隊友，怪足總，賴地硬，推卸責任。互相將個鑊甩出去。

起初 c朗創造了天地

贏唔到世界盃，淨係「屌你老母希古恩」，我已經聽咗好撚多次啦

自己寧願喺度散步等運到，都唔學C朗積極跑動咁創造機會，就真係冇得講。

輸親都左怪右怪

6>5

你咁講叫我地花迷情何以堪唯有講一句輸隊友

鳩蛇理性花迷

睇得出佢一直唔想做大佬
佢最開心果期就係細哨帶住

咁美斯加C郎咪屈晒機

好眼紅C朗
近年年年都有幾日俾朗迷串

不過呢啲賤種迷就係見唔到架啦 一陣又負皮我

球王一標準係要1 vs 11？

邊到有得睇依d比賽

好波但唔係個好領袖

美斯唔係球王唔通雞姦犯係?

笑撚死我帶起其他球員精神既能力差啲以為C朗係超能力者
打少啲機啦中二病

以足小嚟講拿度尼最似美斯
世界最top但無咩領導力，心理質素又麻麻

高質素裙腳仔一名

上回合冇C朗，成盤散沙咁
今回合有C朗，隊友積極左

你睇左就明一陣唔跑實俾人閪面

算唔算證明左小花 fans 淨係著重個人榮譽？

算啦
班花迷串我朗除左講埋d金球金靴之外無其他架啦

呢街頭玩花式足球咪算囉，要球隊把撚

樓主識波

"(Ronaldo) told me I would score the winning goal for the team," the striker told O Jogo. "He gave me this strength, this energy and it was vital.

牙朗

班低質花迷永遠都唔明自己講野幾撚小學雞 根本達唔到串人果種效果